特朗普:或與中國達貿易協議 否認取消向華貨徵關稅

【信報財經新聞】美國總統特朗普表示，與中國的貿易談判取得進展，可能達成協議，但否認考慮取消向中國進口貨徵收關稅，形容報道不實。

特朗普在白宮說，雙方進行多次會談，並且進展良好。

中國副總理劉鶴應美國財長努欽及貿易代表萊特希澤邀請，將於本月30及31日到訪華盛頓，與美國進行新一輪貿易會談。

傾撚掂哂啦
係班連仔自己圍爐打飛機

正解 今朝聽樓下看更都咁講

睇嚟即係又放生啦

下次就唔會再有咁好機會

唉 仲對侵仔好有希望

唔通真係無人可以收共匪皮 ?

有積極進展算好消息，唔通即刻話唔打咩

無。
中國萬歲

菠菜蓮都話all in牛

今次時間性好重重

30-31 呀流學去完，幾時會公布有乜協議呢？

由2月1 開始出利好傳聞

頂個市上更高位 eg 28k-29k

正式公佈果日有野玩了

好好把握今次機會

唯恐天下大亂

我樓下公園班廢老都係咁講

勸君莫惜支那運，勸君惜取消息棍。

機會堪折直須折，莫待無機空折支。

硬淡又贏

但否認考慮取消向中國進口貨徵收關稅

夠做

你老母贏曬

Trump又撚狗

中國又贏

又食又攞

關稅照收，中國照跪